買左張日本飛 要喺lawson畀錢

請問巴打們知唔知邊度有代付